瞓唔著 入黎鳩嗡

經已3點鐘 但聽日仲要6點起身

我呢邊已經五點了

1

巴打喺邊

2

哭了

3

做咩事

其實瞓唔到咪唔好瞓
乜你地唔覺得夜媽媽唔瞓係好正嘅一件事嚟嫁咩
我自己就好享受黑媽媽靜英英種感覺嘞
冇人嘈你，出面又冇聲，你想做咩就做咩，咩都唔洗諗，一個同自己獨處嘅時間
真係好爽

當你自己一個住 自己人生活 就知咁樣其實唔爽

想訓但訓唔到
又熱又多蚊

開個冷氣先啦老友

做邊行咁夜先番屋企

屋企人唔準開，風扇都冇
話未到夏天

4

今晚都算熱 出汗

但係我真係好鍾意

屌你咩今日立夏

5

笑左

好爽喎 無人煩住 耳根清靜